點解日本真係可以去極都唔厭?

今年去左三次，一家四口

因為香港真係好撚討厭

一生人去過兩次 冇乜衝動再去

香港真係悶

因為人好食好景好天氣好環境好車好乜都好

大阪 東京 福岡 北海道都去左 黎緊8月去邊好？

識揸車的話真係可以

日本d屎都香過人

利申，每年去3,4次

日本妹對奶有香味

去過日本食野
你會發覺係香港係食緊屎

雖然日本無好壯麗嘅景色或者好大型嘅古蹟，但各方面都好平衡，又四季分明，同一個地方春天去咗秋天去又完全唔同，咪去極唔厭囉

無咩特別

鹿兒島 去埋屋久島

因為香港消費愈黎愈貴
變相係日本消費好抵

名古屋 岡山 四國 廣島 仙台

有無北海道咁值得去？花花8月去左北海道 花景靚到仆街 好難忘

得 廣島值得

兩次已厭

真。去一次都嫌多

日本留返年紀大先去